有冇人用Vero 唔用facebook?

岩岩睇完時事台個facebook post，見到原來幾多人用Vero

Facebook 咁親中，Algorithms又廢，share野又唱通街，廣告又多，又唔重視用戶privacy，想轉會又連instagram都屬於佢，都唔知點算好

岩岩轉左vero用，已經拉左幾個朋友join

P.S. 用telegram多過用whatsapp

用社交媒體真係侮辱人類智慧

我直程唔用smartphone

見唔少人轉場轉呢度

岩岩都轉左, 但個app有少少難用,唔識點follow人

唔用咪得

啱啱dl咗嚟試玩

感覺如何

好順
介面靚

facebook 走藍色路線

vero 走黑色路線, 感覺優雅D

Fb 真係要黎睇啲page 新聞算
都唔知幾耐無見過真係fd 既post
岩岩試左一下vero
個share post 個好似有啲奇怪
淨係movie music book
咁如果其他主題既野無得share?

早排down左vero
不過冇識人有玩 放置play

social media 想轉會真係好睇時機/有冇人推動

岩岩試左, 好似都係

佢好似係fb + instagram 既混合版, 可以出多幾樣野, 但唔可以淨係出status?

個app多唔多人識
其實自己唔太用fb ig sc 因為唔係好想睇到人地啲野 覺得好煩
但有時都想同身邊啲人share下自己既生活
唔知有咩渠道

介面好靚
同埋有多啲嘢可以share，唔係得相同片
其實同IG真係差唔多

即刻無乜興趣玩落去
仲有就算我真係share music
頭先試下搵首偏少少既歌都出唔到
好垃圾

用戶量 expanding緊，歐美幾多人用，但個潮流好似未到香港

岩岩試左佢個music，香港既歌都有，但係冇冷門歌

我純粹係不滿fb，所以出post推動下潮流 當年icq to msn, msn to facebook/wts，都係不經意間引動左轉會潮，一發不可收拾

Google plus都比我放置左好耐

唔係幾識用